20 架以上狗車，荔枝角道轉緊入界限街

小心！